\section{De projectorganisatie}
Om de werkzaamheden binnen de groep effectiever uit te voeren, werd de taakverdeling vastgesteld. Elk lid kreeg een taak waarin hij beter is om efficiënt te functioneren en om het project sneller te kunnen voltooien.


% Please add the following required packages to your document preamble:
% \usepackage[table,xcdraw]{xcolor}
% If you use beamer only pass "xcolor=table" option, i.e. \documentclass[xcolor=table]{beamer}
\begin{table}[h]
\begin{tabular}{|l|l|l|}
\hline
\rowcolor[HTML]{9B9B9B} 
{\color[HTML]{FFFFFF} \textbf{Projectlid}} & {\color[HTML]{FFFFFF} \textbf{Functie}} & {\color[HTML]{FFFFFF} \textbf{Taak}} \\ \hline
\rowcolor[HTML]{EFEFEF} 
Laurens van der Drift & Leider & SonarSensor \\ \hline
 &  & IR Sensor \\ \hline
 &  & \cellcolor[HTML]{EFEFEF}PCB hat \\ \hline
 &  & Motoren \\ \hline
\rowcolor[HTML]{EFEFEF} 
Francisco Ramirez Ramirez & Ontwerper & 3D   Ontwerp \\ \hline
 &  & Servo's \\ \hline
 &  & \cellcolor[HTML]{EFEFEF}Motoren \\ \hline
 &  & Notuleren \\ \hline
\rowcolor[HTML]{EFEFEF} 
Justin   van der Reijden & Programmeur & SonarSensor \\ \hline
 &  & IR Sensor \\ \hline
 &  & \cellcolor[HTML]{EFEFEF}Notuleren \\ \hline
 &  & Plannen \\ \hline
\rowcolor[HTML]{EFEFEF} 
Tommy Dobos & Documentaires & Motoren \\ \hline
 &  & Servo's \\ \hline
 &  & \cellcolor[HTML]{EFEFEF}Documenteren \\ \hline
\end{tabular}
\end{table}

Na de taakverdeling volgt een planning. Samen werd besloten om een standaarddag in te stellen wanneer wij zullen bijeenkomen om het traject betreffende het project te bespreken. We hebben afgesproken dat we elke donderdag van 9:30 tot 19:30 bijeenkomen om eventuele knelpunten en bijzonderheden met betrekking tot het bouwen van de infrarood auto te bespreken. De bijeenkomsten zullen worden gehouden in een beschikbare zaal van de Haagse Hoge School, en indien alle zalen bezet zijn zullen wij naar de studieruimte (studielandschap) verhuizen om daar verder te kunnen werken.
Aan het einde van elke dag, een uur voor het opruimen, zullen wij alles noteren wat gedurende die dag verricht is voor wat betreft de infraroodauto. Dit zal gebeuren door middel van het programma Githup. Dit programma is een programma waarin groepen het voortgangsproces van bepaalde projecten kunnen bijhouden zonder dagelijks of regelmatig te hoeven vergaderen. In 